黑氣石來講 謝拉特勁定費sir勁？

又來睇波 搞到連榜尾都要求和

有冇人統計下 費sir來睇波既蠃率？

好心佢死返醫院訓啦

撞邪 唔係一早死撚左咩

respect la diu

摩狗黑心成日想激死費蛇

又真 次次睇親都輸

睇左咁多場獌都仲未死，生命力都幾強